反送中傷亡死亡人數 猜測

純粹用官方數據同埋common sense 去猜測數據

黃絲手足 (包括勇武派, 和理非, 其他方面手足)

傷亡人數
2500+ 受傷 (猜測;注意NOTE1)
不明死亡人數 (猜測650-1500;注意NOTE2)
7000+ 人被俘虜 (被捕)

藍絲 (包括警察, 中共, 黑社會, 紅絲)
500+ 受傷 (NOTE3)
1 死 (廢老畀樽掟死)

NOTE 1:因為有好多手足唔敢去政府醫院, 有啲去咗地下診所, 所以數據好難定。
NOTE 2:因為準確死亡人數基本上係冇可能定, 但係冇可疑自殺案件大約達到六百幾鐘。 仲有啲手足送咗中或者被消失。
NOTE 3:根據警隊官方數字, 好似有大約四百幾警員受傷, 加埋藍絲私了應該有大約五百幾鐘。

利申:9up

藍屍要死絕

所以整代香港人不會忘記不敢忘記！

你班撚樣真係衰撚過藍絲
死咁多人會冇人出嚟講？

我有出過去

老豆老母話喺直播睇到我

邊日我唔講